以前最賺得錢既online game係咪就係天龍八部？

講緊未有電莖個陣 打怪game當道既時代
好撚多勁人都課左六位數以上 仲未計陸服
我記得動漫節買禮包排到仆街 勁過而家啲鹿角巷老虎堂

楓之谷呢？

九陰都搵得多架

征途

係咪有條友叫小兔飛飛

所以想討論下究竟邊個game先係最多 巨商 墨香都唔弱啦當然

中學真係on9 跑跑卡丁車都課左四位數

香港嘅應該係lfo掛 出漫畫 出figure 出一堆卡

系
好似出左一年就有億位數字

靈劍江湖

北ser 80組峨眉留名
懷念刷三環 刷棋 刷箱日子

果陣中學玩左幾千,

天山5444小薯一隻,果陣出屬攻冇耐單殺敵幫全SER第一明教

跟住佢果晚上左冰抗

天山童SER

唸返 我中學唔知點解咁多錢課金 可能因為完全唔出街 學校又係樓下

不過我覺得有少少唔平衡 星宿太廢

百變online

利申課10萬 金獅

無咩可能啦 需然真係好好玩 但hit唔起
利申 日日同神童玩三船

雖

墨香課1-2已經好勁
1-2皮係天龍只係入門級
利申：墨炫ser

天龍啲分身都唔止一兩皮

中學個時開始玩
玩到畢業洗左三皮野

爛橙巨商

記得南ser有隻全ser第一 全7石嘅星宿
食咗幾十粒潛能丹

巨商

逍ser第一少林都係

無記錯係大航海同巨商最好賺

買一粒咩撚野閪寶石既價錢
都可以叫一次雞啦

三石=420元寶 1200元寶=38$ 真係好誇張

巨商真係會賺得比天龍多咩 我覺得天龍賺得多啲，因為真係樣樣野都係要點買

巨商都係樣樣野都要買點

但係天龍係幾何級咁上..

但天龍貴好撚多 啲人為左打交上到好高石

其實我無玩過天龍，但係聽親朋友講都係買點合石，但係我玩巨商都係打錢/買錢再收點品 買點嘅人好似少好多

墨香 課得最多 果陣 番學遲到 為左打巨靈神

係

曾經做過某ser第一幫幫主 個幫成班老友玩 個個都課到好撚癲 一個幫打過成個server 封左成個地四（唔加殺氣既升lv場）

天龍八部最好玩既就係兄弟幫去清敵人同埋報仇 爆住喇叭打

比你講一講先發現
原來我中學雞玩緊嘅一隻嘅online game
係無第一燒錢都第二嘅game
王ser天龍3左右時代嘅90組ec
記得個陣去動漫節有人小潛能丹當大咁同我收 好似成六百一粒，細就50左右
之後佢返嚟同我講又退返差價比佢

諗返起當年玩天龍八部九陰真經真係好鬼死開心

巨商係流動性高 講賺錢唔算勁

我記得拎起零用錢二百去抽 中曬根骨丹真係心都碎鳩埋

玩game 未太熟手個陣最好玩 捉火鼠 無量山刷結拜
手動跑商 去劫人商 甚至漕運 我記得我生左隻七變恐龍真係好開心 但熟左手 就只會掛機升心法 修練
刷反刷棋 寒玉谷就收曬皮

以前見到D 6 7石既企係校場
真係想計下佢地用左幾錢
淨係隻寵都貴過我

btw 仲有無有玩?

最賺得錢定最用得多錢先。。。

80級星宿LM

無啦唉 一個時代既終結 抵佢多人課既 整到個人幾撚型 神器 時裝

都係既 咁隻game得返好少人 都好無引

岩岩一出65技個時
型到 好記得第一次見天下無狗 真係嚇親

果時中學課左成皮野黎玩 ，好掛住刷3環，星期日蘇州打武狀元

105lv 5，6石天山

巴打都好前期玩 天外飛仙爆啲

果陣新ser 56石日日去掃人場再爆喇叭
仲要隻game 雙開 再整多隻45石峨企起後面清心
都唔知點解果陣可以控2 隻

3環555完我一定訓晏教 呢個我最記得

一出個時玩
南ser既
之後出個D逍ser乜ser已經慢幾拍

屌 果陣1粒6石 1千蚊 加多少少錢已經收到隻全4石人

屌你億位數字 9000幾萬個0喎 做一年富可敵球

小事啦雙開已經

後期？

隻game 走下波就係出轉蛋有潛能點
果陣見d 人由朝抽到晚

都幾後期 果粒減抗石

老老實實我覺得佢收皮個點就係 太依賴打怪升
啲副本變到無用咁 得返四絕 大小飄

夢之歷險 三小俠

後期唔打交 冇野玩

果陣暑假狂煲,全身5石已經玩到真人破產(果陣仲係學生)
識左4個盟友,但係有一個突然賣左帳..之後就成個盟收左皮...
之後一直有同果4位盟友不停轉GAME玩,玩左幾年

宜家仲有一個有聯絡

減抗石好貴對中學既我

果陣冇野玩到係咁刷7符
十幾把102神

我果陣動漫用左100蚊抽到

中期先係天龍既prime 刷水匪 搶刷反 刷小 鏡湖小龍
打幫戰 龍龜都搶一餐

好懷念依d 日子

唉 好有回憶 洛陽個音樂

三小要課既咩

有無玩過手機版

手機版玩左幾日 覺得冇以前個feel 就冇玩

5石好遙遠 我仲係全四帶三

兩回事黎 雖然都係咁既樣

課幾萬= 輕課
幾十萬先中
幾百萬先重課

溫鑑良少林大師兄

難得有玩百變嘅同鄉 隻game 真係衰在唔課金完全冇得玩，搞到太少眾

一隻重樓都五位啦 當你乜石都無

Godlike

點會 間諜光環打天下啦

3萬5收過條重樓連

以前6石大縹都唔可以直秒 後期唔知出左咩無限潛能＋唔知咩 搞到大縹都可以直秒秋水

成隊全6當細飄咁打啦 唔洗潛能丹

神童 好懷念個名
人物 舜roy 目玉

仆街
我仲停留緊童話/魔獸世界
天龍八部有game架咩

車寶山？

路易

巨商依家仲有人玩咩

我著飄渺毒抗裝先打到

墨香
高級全部爆全符成個月
個陣同個澳門fd 24小時玩
一個月夾埋洗成十萬

當年HIT到癲喎

仲玩緊手機版
利申電腦都有玩 果陣玩6石逍

一定係墨香

同ser

小人物 維手

咁唔會玩死一套裝架嘛

岩岩開ser玩左幾個月，又燒左幾皮野 天山頭10 然後無玩放左號
始終唔係pc果隻感覺

跟本因為出黎出去都轉蛋
又洗錢多 搞到開始好悶

完全無驚喜

逍ser 天國

好記得 小六乜都唔識學人買點 買左獸人同雪人裝 心唸點解招zxc用唔到 嬲到仆街

我係一開始因為舊時玩天龍班朋友叫我玩番就一齊玩
中間段時間都賣左隻號 最近朋友又比左隻人我 又玩番

剎神殿

啱啱上wiki睇
原來07年出
當年準備考會考
所以冇留意到

武林群俠傳/黃易群俠轉 先都未到天龍啦
中華網龍代理 都係重課

好講真 一直玩既理由就係班朋友 一個唔玩就個個都唔想再玩

岩岩先手多睇翻以前打交啲片
諗起以前成日屌鳩對家
呢啲回憶真係好美好

Btw我覺得最賺錢都係魔獸
計香港應該童話賺唔少

出左霧影迷蹤真係痴撚線

咁睇你邊期玩
如果後期既 咁應該識我

名？

我玩果陣 啲人已經出神入化

你邊期玩先

有時想開番天龍玩但好多人都唔同ser都無得一齊玩
話說而家電腦隻天龍好似仲有人玩。。。

真咩 擺攤都無人擺

開啦 今晚就翻去開翻黎行下先

中期囉算

天山童ser唔係咪有個叫九少
正身同個老婆又全7石重樓玉咁
幾隻分身都7766
有冇人有印象

我玩天ser既 前果排on番都仲見到有幾條友擺

有架 水池仲有玩 好似

我聽朋友講佢d石好多都直接係商城買

有冇人有玩過機甲鬥神傳
呃大水喉Friend一齊玩課左都千幾二千

+1

想刷副本

我果期玩南SER,最勁係果D咩 不要問只要信,大陸人黎

我係玩13-15果段時間
同神通大鑊果啲慢慢玩翻大個盟

有無記錯係游泳池？逍遙

傳奇人物
神裝係曬佢到 但係唔打交

幾時玩
如果你同一時段 又係天國 實識我

殺殺人跳跳舞

我一定識你 你都一定識我

係 佢條友果陣派ac比北ser班友玩
我喇叭成日屌鳩佢

記得佢個幫會仲要好似得佢地自己幾條友

咁睇你邊期了
果陣我應該識過你 但唔知邊手

估唔到咁多人共鳴 講下你地天龍最開心係發生左咩事

睇你啲post好難估你邊個

以前唔係傳奇 完美世界最賺錢咩

因為我真係好鐘意玩天龍
算係童年回憶囉

我好少講天龍

佢幾時合ser 合ser我會翻去玩
應該仲有一水搵架驚溫

我第一次整到98肩七星自制 開心到請左老豆鋸扒 雖然係大家樂 細個開心真係容易

以前有無同傷風一齊Skype sin
等我估下

最傷心係劫完商有刀比人打跌左梅花鏢

傷紫就記得

全6峨眉路過 打唔死人亦都冇咩人殺到我咁

天龍八部個温鑑良 連登仔黎，課左廿幾萬

對佢無咩好感 不了

玩左兩年 鐘意睇金庸玩得好開心 但冇課金唔夠人玩

間拳館真係佢既？

殺唔到你呢 你自然殺得死人架啦ec

香港應該係，大陸game沖把野都幾十萬

唔係喇 不過佢真係係果度學拳

你係邊期玩家

用腳本掛機有自動執裝掉裝
有次掛完隻50梅花鏢諗住升冰針去賣
一除落黎就掉鳩左 冇撚左千鳩幾金

頭至中後

億位數字

btw 系你老母

仲有 同商人買金 唔知轉場景有上限 無左兩萬金

咩門派 等我估下 男定女角

合ser我都應該番去玩

有無人記得天龍八部嘅溫鑑良

之前好似有回過post

有無人覺得二代暴龍係最型

一講就露j

NOS課一皮都屌打9成人啦ching

好易有姐依個

傷紫好熟
星宿 但唔記得識唔識

有天ser人未

中期 未太熟手個陣
後期緊係無野 落地府多過去大理

笑話 天龍八部??

打過中國服既GAME未

由其有國戰個D

大公會打國戰 YY語音 400人+

會長沖錢買GAME幣 每次全公會出糧 拎到據點再分多D

另外 上古世紀中國服 有個叫蠻牛既會長 為左打敵對 出錢 幫全公會做當前版本最高級既裝 只要你係打架 所有野都有得claim
打一次架洗百幾萬 打左個幾月

天龍八部 挨後啦

有冇人記得笑傲先生同神經

諗唔到wor 可能我後期啲先玩
但諗諗下又無理由

返貼吧討論

好難講 黑橘期下隻隻吸金
巨商 CSO 百變...

但係比較天龍唔知邊隻食水深d

Btw 個個年代最搵錢既online game到今日都仲係到
魔獸世界

唔記得左cso 呢個都癲 啲cbox洗頻

一定係巨商

rubbishptgf?

以前剎神mr古過檔

當年北SER嘅笑傲先生真係唔係講玩笑
最快齊6石 全SER第一粒重樓

仲要唔係100%成功

仲係好想知wor 乜門派 比啲諗法我

百變係我課得最多嘅game
唔知點解當時咁有錢
利申 好似銀獅定金獅

浪漫之約事件 嘈到成晚無訓
反骨雷

隻分身都有冰針 去到中期果陣 都幾易

岩岩出就玩，重玩過幾次

一開始幾好玩，生寵都夠好笑，要周圍搵靚野配種，又驚條人唔玩唔上線囉唔番

咩秘銀 果d 整裝 博佢出靚野囉去賣

仲有一開波限量既 倉好撚值錢

隻game 果幾年真心 hit

刷箱 買人 買槍 喪屍mode買喪屍
後期乜鳩大災難定咩打怪mode又係有專用槍
加埋全盛期玩家又多

巨商同理 孫子入藉樣樣係錢 仲要好似差唔多成舊水本
後尾聖獸又係銀紙戰爭黎

利申 連埋天龍 全部有玩

百變我都買好多點 但係百變人數小過天龍同巨商個類game
所以總額應該輸

我同fd生墨鏡貓 我7變 佢1變 笑到我

嘩呢啲陳年舊事
好耐了 個幫list應該無左啲幫了

仲"最賺得錢"

外掛

果陣未係車寶山, 果陣第一係熾武飛

隱.打幾下,點穴打打打, 再生死符打打打
一套打左土豪8成幾血

輸鳩硬啦百變 小人到 不過真係好正
利申機械人無敵手

呢啲依稀記憶了
我主力都係13果期玩得多

係咪有個俾人起底叫黃x迪

天山童
無玩果時角色連商店賣左萬幾蚊
一蚊都無課過

賺錢還賺錢
呢隻game真係無敵
到宜家都好重回憶
由期係以前冇內掛
要手動刷怪
比人pvp就落街買點
活動時間就坐定係電腦到等組隊

果陣要買個掛掛機？
已經唔記得左叫咩 幾廿蚊一個月

內掛其實整死d遊戲 都唔知有乜意思

魔獸最癲試過1000萬人online
剩係月費都唔知點計

逍遙子 開服玩到出九陰就過咗檔
第一個幫係浪漫之約 好似係

有鐘買架嗎 唔一定個個月費.... 當一半都億億聲咁計

逍ser

反骨浪漫

掃地僧 飛仙 武器

燕洞都正，捉寵 一夠鐘就打怪打人，又想開人拖又驚唔夠打

刷蹴鞠 lag撚到閪咁 多人到

課左幾千, 利是錢, 打交幫唔課小小連掛機都清唔到

果陣個GAME婆有錢女 我冇玩果陣已經全5加勁裝

仆你個街 係 用埋佢樣做skin

墨香先癲
個陣開左隻女角新手玩
入左個大公會
撩個會長傾左幾日計佢就送左套全ser最top既裝比我 記得難合到仆街
仲話佢有好多套係倉

香港本土出既game 一定係LFO
11蚊 1包卡得2張 係佢先諗到 ，好撚大機會抽中2張道具（隻game入面9成道具都係廢 ）
動漫節唔洗講 笑左10年既冰火版真天魔就係呢隻game 整出黎

嗰陣個幫主好似叫銀色

神童用佢個樣用左好撚耐
聽講好似係藍田讀書

個陣同班fd搞左個公會好似叫psv
好似之後成班叫 PSV乜乜 咁

其實佢最搞死個game
係仆街在打完交
落完地府出翻黎滿血復活
痴撚線既 姐係連行去校場果段必須既時間都無埋
啲7石人即刻土靈飛翻去再打過
咁磨落去根本無得玩

無左喇

最抵死係心兒班友過檔一獲再返去都有人so佢

我聽過個名，是咪轉過幾次手？

逍ser以前因為有溫
所以啲人食得好少真丹
相對黎講兩邊都幾平衡

LFO係多方位賣你錢 同埋個時買碟包送虛寶食水已經好撚深
尤其d角色唔買碟根本就唔會有
一個patch可以出3隻唔同版本既新手包+豪華包

二轉抽信物 玩到有yahoo拍賣都係經典

Btw 都係有玩

最癲一個月幾億其實唔難

講開又講 MK囝囡必玩要買衫既勁舞團
大家都可以留意下

屌，而家先睇到，唔怪知得咁有錢

伊雷

啲人啲名好熟
但已經唔記得晒啲利害關係
如果有一日可以有隻game
令我可以有果陣咁投入咁玩就好

天ser
08年斷斷續續玩到14/15冇玩
課左利是錢幾千都唔知買左啲乜

我果時唔打交
全職做奸商，賣筋骨丹賣到長期全服有錢人第一位
我玩果時全服課得最勁應該係鐘培生(個人叫唔記得咗韋三笑定笑三笑)
好早已經全身6石

果時玩天龍都食咗個人妻，後來先知佢老公係旺角啲大佬
有次同佢同佢老公同埋公會啲人出去唱K, 一邊唱一邊一渣o靚入來叫阿公 係neway 又開大酒又唱咗好多個鐘，一毫子都唔駛比

呢個我都唔知

一皮嘢收重樓

大陸個d 十萬都只係入場券

打人唔係好痛要慢慢磨

樓主唔會理你
會叫你返貼吧討論

佢見到幾廿萬已經大開眼界

無記錯以前舊登係見過溫
應該唔係叫g果啲

我只係知佢舊登個名

自己無玩過天龍
但課得最多係天外
整裝整石整英
1件A字加9 打洞 真係好睇人品
英雄又要食包改點改屬食英 插轉 插技能卡裝備卡
裝備卡仲要一張張升 共3張
自己人物又要整英石 插落裝備到
又有最仆街嘅轉蛋 賭場 老虎機
得閒出下福袋撚下班友
又出過週邊同武將卡

喺野外 峨眉殺唔到人

唔記得啦 但我果陣好似同佢吹左幾句水
今晚翻去on黎行下先得

渣ga

人地一件裝已經賣過百萬 仲要有價又有市
打機可以打到換樓換車

可能我無講精彩 但我好明顯講緊香港地區
唔洗咁激動

精彩
清楚

買飛仙架ma

Cap上黎睇下人流

雄霸天下

洗左幾錢 溫少 想當年比你打到入唔到汗血

好撚old下

溫
你賣完比俊希
隻game好似少左個bug咁

我都有份打

變左公廁

有耐呀 今晚學車 十二點幾先翻

唔好講啲9級石
一隻重樓戒/重樓玉都過萬

隻game係好玩嘅
不過真係好食錢

前期吉穿褲浪控制遊戲

跑online啦
啲電視廣告多撚到 仲搵左一堆明星配音 唱歌仲要代言
跑online一定最多

應該有十幾萬，不過好多都用左落幫d 囡囡上石，好on9

溫少個時幾錢賣左

以前巨商有朋友 扔左100k hkd 投大田城

點解咁講？

好彩我放左 之後應該唔值錢

谷月軒

如果係逍ser 雄霸其實係浪漫分出嚟 當年我就係跟咗出嚟 直到冇玩

果時玩逍遙Ser
由啱啱出玩到出天龍2就無玩
5石蛾蝞 華山論劍門派成日拎第一好開心

招清心又勁 唯一差在無控場
但好似後期出左暗器補足

其實隻驚係10年前出都有咁既水準好好

3萬連粒重樓玉

北see 白米鷹王

果時窮撚無課好勁 叫做成隻天龍課左5000-6000 左右
玩得最長時間既ser應該係逍遙子
果時最捨得洗錢果下 就係課左隻單刷老虎
跟住最緊得係剎神殿班痴線佬
果時我記得仲有個敵對幫叫聖殿？
跟住就開ser 無耐就係燕1團p
剎神殿十幾人打贏聖殿幾十人
之後無玩一排
再玩返果時一路都追到自己個門派頭30高lv
之後咁岩有d 野搞忙左一排
再上線既時候 本來一齊升lv 既戰友高自己成10lv, 就無再玩了

5 萬，個人覺得有賺，玩左咁耐仲可以收返幾皮

畫風 bgm👍🏿👍🏿

計撚埋keikei粒玉？

應該係石器同古龍

咆哮？

係呀 點解過左咁耐你仲咁清楚

係 咆哮高反震高反擊

咁我同你都係人地永久追殺名單

果時真心覺得你好勁好型，唔係一味靠屈石

利申：對家

屌變左天國圍爐區

其實都仲值錢
俊希一堆acc 佢唔會逐隻逐隻拎出黎用晒去
多數用天山+星宿
咁200萬血少林其實係浪費左
佢合ser既話 一萬幾千我仲會收黎玩架

@溫鑑良
好想做你隻寵

唔好咁講

Csgo啦抽c box都抽到褲穿窿

南ser 玩家 表示好多桃色糾紛

我都記得
我懷疑佢係小奀黎

我放號前好似去過殺神

夜啲可能再多幾個出黎

Ec玩到126 6石神器賣左acc
利申：唔記得玩左幾錢，總之好多

好奇問下 玩緊天龍果時大約幾歲
青年定中年

去剎神都好過你沉條假相大陸妹

cso

有無北ser架

係外國讀緊大學，晚晚幫香港凌晨果邊做睇場

南ser人
晚晚汗血嶺集人打幾粒鐘

香港人好多玩北ser

有冇人識godlike, 佢好似唔識打中文, 仲有成日俾人話doglike

你好似今年先29

又mean緣兒

好似外國住？

加拿大人食野係肥d

佢同温生好似美斯同c朗咁 兩個係到互追石

北ser係幾好玩既
不過後尾影滅收左皮就變到好悶

Godlike 彩J

不要再說了

有冇打過？

南ser 全6帶7 天龍
我喺潛能丹嗰期quit game
遊戲嘅平衡被完美破產左 冇值得留戀嘅地方
開發商食相太難睇

3地 間諜加白蛇拳連到落街

咁講 bubee bubee

godlike 彩j
溫生 緣兒

15萬左右
119 丐幫
南ser

我賣Acc果時，好似天下同滅世最大，太多年唔係好記得

後尾温生爆血之後冇得打啦應該

有無人記得皇族既出現 增加左娛樂性

fafa rocky 小桔 3條撚樣

好似冇人講跑online
d點數貴，買野小，用得快

南ser 玩到97/98lv 棄game

玩到4/4/5石真係玩唔到落去, 用咗幾千蚊

跑online課咗至少過萬

天國嘅天殺專者呢？

你係咪天羽飛度

條友晨撚早深潛左去澳州

我不是左膠正義撚

咁諗九陰好似唔洗課好多 買名俊就夠

反正大家內功封頂 人少都係打唔贏人多

初代暗殺者

彩虹冒險 巨商

果陣大家都要升 條友一見到有人趕和平幫就發癲 無位點升姐

其他真係笑話

天上人間趕到咩

皇族出現既時候呢條友都收左山了

點解趕唔到 憑粒小震蛋？

果陣有趕天尚咩

小震蛋
好掛住轉轉

CSO

餓起上黎咩都趕架喇

LFO都冇人講？

憑石生

香港大陸一齊計最多一定係征途，但如果只計香港就唔知

所以果陣都無篤爆佢地

南ser 咁高石天龍 好似得幾個

仲有餖？

肯定係
好似曾經有非官方統計過
用熱門game計
lfo 係排頭位的

天龍真係好撚正
當年經驗值最多果幾個場比開紅
比全ser最大果幾個幫分哂
當時4石入左個二線幫
會長識人偷雞比我入去掛機

要沖裝既驚真係好on9

點解唔係Nostale
全球都有服，港服又係咁出累儲活動一定大把

剎神好似

記得個陣幾個幫打鳩一個叫惡人谷既幫
後尾又合幫又盛都打唔撚掂

第一環汁小左個令就GG

天龍嘅夜雨小築

一定係天龍，中學時期有個出晒名既孤寒鬼課左幾千蚊落去

小小辣椒
記得有個49小號上晒67石 屈人機次次做狀元

crystal

個時升到6555 用左好多錢

九陰都課左5位數

九陰燒錢 癲撚過天龍....

膠 九陰啲on 9經脈
都燒10幾20萬 以上

可以話呢個兩個無錢真係打副本
可以話打交無你份

出到3內頂左lv冇玩 唔係團練就有經脈點咩

副本都冇乜點打 奪書多
btw副本武功打極都唔齊 想要全套飄雪穿雲掌

到依家仲未死
靠一班重課吊命

cso先食得多

吞二，真天尻符

其實無課係天龍可以行到幾遠

唔打交其實無所謂

行唔到好遠，一出聲城咗保護時間即秒

以前仲係學生全4石已經洗左勁多錢，見到班友67石真係覺得好癲

嗰陣65石由朝玩到晚，返到屋企都頂我唔順，最後搞到自己搬出去租屋住

LFO
果陣都洗左幾多錢落去,角色又要抽,技能又要抽
連漫畫我都全套買哂
後來間遊戲公司唔理LFO,就覺得自己好ON9
依加玩game課金都會諗清諗楚再課

天堂

仲有爛橙時期龍之谷 衝裝抽裝貴到仆街

嗰時冇課定唔記得小課，賣acc 賺咗千幾蚊
出來網吧面交小學雞來

天山童揮手，嗰時有四大定唔知五大惡人，其中一個印象大陸簡體名

九陰真經 拿先唔講總共課成點
九陰舊SER有條友課左成球
天龍 我課過2000幾但=垃圾 全3石裝
但好似HKE個老闆課左差唔多一球
前排玩過九陰大陸新SER
一開波就有人課左5x萬
頂級ac 聽人講課左7百幾萬
但個世界觀爭好遠
九陰比你課既野成千上萬
呢兩隻係我認知黎講 最搵錢之二

去到後期，只畀名俊嘅玩家只可以做農夫
課99武學嘅係炮灰
課古譜嘅係普通打手
課江湖內功加經脈先可以做大俠

有冇人玩過武林群俠傳online

港服有出到呢d?
黑木令同自功有冇出
見人大陸可以1打10

我嗰陣係玩華人服
最後期係降龍十八掌 野球拳神行最痴線

12年個陣出左轉盤推冧晒石價
大概1xxx 元寶就收到5屬攻

反而最早期北ser 有個叫笑傲先生既痴線佬逐粒逐粒收3石（3xx 元寶）
最後合左粒7體出黎

神行無踪港服都出過 仲係幾早期既時候出
有fd奇遇拎到

冇人打金庸群俠傳？

近期黎講九陰應該最癲，係好玩，不過後期真係愈課愈癲，但公道講句課完又真係打得好撚爽

以前官服玩過古譜號，5內a game，最近係私服玩，商城野任買同1:10買金真係好撚正

幾時先再有一隻online game好似天龍咁
細個冇錢大把online game玩 大個有錢就冇game玩

你地有冇諗過其實隻game好on9 點解會有武當、明教、峨眉，明明呢3個响天龍時代係未出現

天龍最值錢係生活人

好懷念 但而家無人玩

記得以前 去動漫展 有天龍對打

全7石 重樓玉

CSO....而家仲生存緊仲有大家人比錢

最正係無得手機版咁直接tp
一係整定位符一係就要慢慢行

3內之後江湖內功 同埋古譜 Cls價錢
殘卷都成千蚊張

天龍最癲,九陰隨後跟上,巨商就細水長流

好懷念 但已經唔記得ac名

小學玩果陣好似要幾舊水一件破披
飛馬靴都可以賣到一舊水

神行百變 唔係神行無蹤

有無人玩過江湖個隻website game

開頭玩齊60門套已經覺得自己好勁 個陣仲係乜7小布偶全ser 第一 全6石
後期癲到重樓戒要成6位數既錢就開始棄game

吞食天地2?

天龍係好搵 但應該都唔夠巨商好搵 巨商起碼keep住成10年 天龍都係得果幾年貨仔
btw 重樓玉果陣係咪成萬蚊一粒

九陰真係好好玩
天龍以前555石玩咗好多錢

其實係睇玩家願意課幾錢
呢類大陸game 只係提供個平台比你課
你要課 課一千萬都升唔爆d 野
國服d 人癲好多
課幾千萬既都大有人在
不過香港黎講
天龍 九陰 應該差唔多最賺得錢
天龍你要課 九石都有得玩

大陸既話
dnf 征途 傳奇
呢d 最早期既game
d 人都已經幾百萬幾千萬咁課
所以依家d game
會設計成無底洞
無論你課幾多都唔會升得爆d 野

天龍剩係玩過07-09年 最早期
一開始全4已經好勁
個陣見到6 石賣48000元寶
根本唔覺得有人會買
直到係北ser 見到笑傲先生
佢應該係最早期齊6石既人
個陣未有抽蛋
d 石多數都係原價係商城買
同後期既平價5,6 石差好遠

巨商可以唔玩錢都勁 天龍唔買石 成世廢柴

我日日係賭場博哂命賭 好懷念

應該係九陰真經

武當打君子 門派戰好好玩
勁多其他門派都係幫武當

冇玩過陸服 唔知

向前看賺錢咪算

天龍以前峨眉屈機到仆街
單p唔會死

校場王

笑傲先生，不死，大鑊，飛哥，天夜月果班全部痴線，仲有個唔記得左乜名，課左成百萬...
利申：同好某幾個一齊唱K，某幾個幫D學生妹課食左人隻豬

6石重樓嘅少林先有機會與之一戰

我都唔熟

好年前年有隻叫龍族都係開放式PK有冇ching玩過

仲有冇人有玩

古龍群俠傳
好似7、8年前已經開始死城
淨係得返班老手外掛升lv
估唔到16年仲未摺
到底點賺錢

其實唔課金就玩唔到嘅game平衡性好低
以前啲game一係用時間換金錢
一係用金錢換時間
焗人課金嘅game真係明搵笨
唔明有乜好吹奏
月費game另計

三個女仔一個墟呀嘛～

Go仔幾時可以令天龍多人玩返？

但係其實峨眉真係冇人想同你單打 打返全6石嘅真係耐性大挑戰

以前拎晒d零用錢去買糕(go)點

見到峨眉開紅我直接唔理佢算

以前見過d痴線佬玩比武
40級全78星自制裝
北ser 次次見親佢都唔洗贏
重有隻4000資神寵
都唔知佢點整出黎

神鬼奇兵

有排出左王技外掛就冇玩

巨商都好食錢
以前做過巨商入面啲收點放點嘅幣商
一日成百單生意
最高峰試過4日經我手嘅錢有差唔多十萬

其實以前中期果堆打怪GAME
基本上T1 入門已經係六位數架啦
頭10 果D公會 普通一個成員冇課一萬都唔夠膽入會
跟公會打副本D輸出都跟唔切
而家大陸果D 九陰 , 天涯明月刀 ,逆水寒果D土豪隨便都過百萬仲痴線

天龍九陰好撚食錢

以前古龍比月費最好玩

巨商.....